陳同佳除夕係耶穌像前面屌咗幾多條囡??

肯定多過我